iPhone XS 壞face id

用濕毛巾抹完之後話face Id has been disable, detect 到個TrueDepth camera 有問題
用唔到face id

有無人整過要幾錢？新機兩個月咁快壞
又話iPhone 防水

用家問題

ifan dog 繼續護主
以後唔用垃圾iPhone

樓主個樣壞左？

之前都有同樣問題

去apple store比個天才check下就換咗新機 利申英國apple store

巴打係咩問題先壞？

去先達整
唔好信apple啲staff

g持

賣左佢換華為囉

買過部

壞鳩咗咪攞去Apple Store
Apple唔撚整你先上嚟吠啦On9

浸過水

入左水 冇買apple care唔包整
上次比左$4688先換到部新

如果係iphone x 64g 仲貴過部2手

有得整就代表qc幾廢都得？
一個月包整一次你個腦又得唔得呀on9仔

熄機拎去米缸擺晚

關qc撚事咩，電子野出廠前後都撞手神既啦，仲要係日在用夜用既smart phone，過往經驗就係只要冇人為損毀痕跡都會包保，apple唔整/要收錢先再上黎屌鬼啦

支持樓主加入我地華為大家庭

信仰不足

Face id 係易壞過touch id

要撞手神算唔算屬於qc唔好